秒回 放下你的心事

今日好得閒 一齊吹下水

鐘意一個les既姐姐 會否太辛苦

秒回？

岩岩扮工見到

Oh 加油ching

Yes ar 頭先電話叉電

成日見到個女仔 但係唔知應唔應該搵佢

係邊到識？見到？

中意左小學同學
但係小學之後冇聯絡過

揾唔揾到fb或且問人拎佢電話

搵到佢Twitter
見佢d post全部都係韓/日男團 男性角色fan art(game 動漫)
完全唔知點入手
btw佢讀女校 我男校毒撚

一個男校 一個女校

學校上堂

試下講下野